＜昆蟲研究＞ 張床有啲比蝨更加細隻嘅蟲仔係咩嚟

間唔時見到有一兩隻， 上網對比過圖片比喺蝨更加細隻， 唔咬人， 會爬上我個身，到底係咩嚟， 搞到我心理好唔平衡😭

木室bb

蟲

咁大件事？ 咁而家應該用炸彈好定係點

留明

當初愛因斯坦比隻野咬到要發明核彈先搞得掂

豪火球之術啦

用核彈炸
最憎蟲

比多啲資料大家參考下，

樓豬拎個抽濕機抽到間房30%先得唔得？ 蟲通常都鐘意潮濕 今日又濕到爆

太細隻，不確定。只能講，係木蝨你就仆街……有排煩………

糯米治木蝨

大家都見到呢一隻蟲基本上同我手掌嘅紋路差唔多大細

下世小心啲

唔好咁啦

推

火攻啦

彈尾蟲?

有冇人知係木蝨定係咩嚟

木蝨

準備燒左間屋

我上網睇過木蝨應該size大幾倍 諮詢咗滅蟲公司話有機會係蟎類

木蚤